[非gay] 想俾 安志杰 定 伍允龍 屌？

安志杰
伍允龍

想俾do屌多d

想睇佢地互屌多D

do好明顯係零
是俾人屌的

想睇佢地互屌

究竟會然都敬秀係咪gay🤔

安志杰

想安志杰老婆多d

🤔🤗🤪

安志杰應該屌得大力d

想俾朝偉屌

你老母死基佬仲要話「非gay」

真係非gay

睇過99%似伍允龍同鍾嘉欣做愛片，正到

伍允龍啦
個酒凹好正

Seed 呢

哥哥呢？

有冇片呀

好耐之前喺高登有人post話激似香港女藝人做愛片，但我睇完覺得唔係激似咁簡單 係拍缺宅男女嗰個髮型嚟，但我搵唔返片喇，唔知是咪del咗

屌想睇喎吉